點解iphone控制中心入面唔可以直接熄WiFi嘅？

咁樣只係中斷WiFi，而唔係熄咗佢，每次熄都要走入去設定都幾麻煩，點解佢唔直接整喺控制中心入面？係咪有咩特別原因？

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

Ios10可以

因為...唉....講出黎又好似咩咁...想知自己PM

因為Gay Cook覺得長著WiFi利大於弊
所以唔俾人熄

唔洗閂冇意思

但我唔用WiFi嘅時候開著會唔會食電？

唔會差太遠 你試一日就知

我都係用shortcut熄/開

係完全唔會

an機就會

無限plan唔用wifi

用家問題

我上網睇啲人都係教呢招，用捷徑

Gay佬等於岸鳩，完

成日係街自動連街wifi 又連唔到
然後斷電話數據 搞到成日部機連唔到網
之後叫siri熄就方便好多

古代wifi同bluetooth先會食電

set左automation 每日9am熄 7pm開

call siri 開/閂

阻阻大家 最後一日 德國制裁中國嘅方案自己簽完 記住叫埋親戚朋友老竇老母簽

簽個名有幾難？ 你哋到底想點撚樣啊？？？？？？？

tim cook反人類

因為共cook唔想比你熄左佢

長按可以轉畫面入去熄

有時自動連啲要登入既wifi

講咗爛春袋

唔講爛賓周

因為要做定位
所以會keep住著做scanning
可以用shortcut完全熄

樓上講得啱喎
WiFi 開住幫到你定位
連智慧燈柱都知你走去邊

沒得直接熄真係好on9

冇得熄wifi最煩就係自動連，有時九巴路過都同我連巴士wifi

其次就係私隱問題，wifi都有定位作用

啲人無腦洗地淨係識鳩叫wifi用好少電由得佢開住啦

雖然我好中意用apple 嘢但我覺得呢樣野真心on9 我自己本身有無限數據 有時都會用下WIFI 但個問題係我轉返DATA 嘅時候 因為佢無幫我熄咗個WIFI 所以有時會自動連咗啲濕尻上唔到網嘅WIFI 之後再斷尻我DATA 我覺得呢樣野真心on9
其實點解唔可以long press 控制中心個wifi 之後有個掣係比用家真真正正咁熄咗個WIFI 佢？

唔用WiFi但用數據咪仲食電。
打開飛行模式咪可以息曬佢囉

有得SET防止自動連架，同埋佢唔想你關WIFI個原因係可以有無鏠嘅使用體駛，例如airdrop，mirroring，facetime，一用就用得唔駛煩又要開WIFI

因為其實你可以set 佢唔自動連啲濕尻WiFi

因為比起cellular network
Wifi 一般更加慳電
呢個功能係避免你熄完WiFi 又唔記得開返，搞到用多左data 又食多左電
通常啲人想熄WiFi 都係因為有時個WiFi 比較弱，你又想暫時熄左佢
呢個功能令到你可能喺出面熄左（暫時斷WiFi), 返到屋時佢又識自己連返
其實幾好用

因為要用carplay 嘅關係，我唔會熄wifi 同藍牙

我睇返上面啲comments，好多都話因為方便同慳電，但係我唔明點解唔可以畀多個選擇用家揀，而係好似係夾硬幫我選擇埋咁，逼你一定要咁做咁，set多個掣畀人揀應該唔係咁難啫？我哋講完咁多嘢喺度嘥時間拗之後，用嗰啲時間可能已經一早整完個button

Btw，我嘅意思即係話個選擇權唔係應該喺用家度㗎咩？即係我鍾意點做就點做，而家好似佢幫我決定埋咁做，而家好似我係鍾意熄Wifi但你死都唔整個button畀我熄咁

你咁著重用家選擇權嘅話就唔適合用iOS

依家有得long press出wifi列表已經好過之前

同意，真係好撚煩

根本iPhone就係要用家去迎合部機

啱啱出ios13強行將Animoji放喺emoji第一頁
我雖然對apple的信仰值不足，但我對iPhone都有一定信仰嫁，我相信iPhone提供嘅都係最好嘅體驗

我發現每一張獨一無二嘅Animoji喺whatsapp 腥出嚟已經變咗sticker，而非圖片，簡直係黑科技呀！到依家我已經愛上咗Animoji啦，而且個樣又有幾分似我自己，依家就算有得熄Animoji我都唔想熄囉

一個合格嘅iPhone用家必須學會欣賞apple為你設定好嘅最佳化用戶體驗，選擇有時係不必要嘅煩惱

驚亂連wifi？除咗屋企學校公司wifi都唔好連咪得囉
AirPods pro更新完降噪功能削弱到好似廢咗？咁樣咪戴得更舒服

用iPhone、AirPods 由欣賞apple開始

條死基佬有西腦咩

無選擇先係最好嘅選擇

個人資料放題

ifanboy：總之就無需要無必要,你咪理,Apple俾咩你就食啦問問問,蘋果永遠是最好的

可能佢覺得熄咗wifi就安全啲。但唔知咩邏輯。

正解，啲人成日on99想熄以為會慳電啲，講真無咩分別，長着mon多幾分鐘其實仲嘥電過wifi加藍芽

喂，唔識Wifi入面熄撚咗個自動連